黃蓉VS穆念慈

蓉兒
念慈

兩個都要

兩個都有就唔使你揀啦

念慈 姐姐feel

即係揀一個就有？🤤

1,3,5 黃蓉
2,4,6 念慈

星期日雙飛

齊人之福幾爽如果係佢兩個

早啲瞓啦